有無人覺得另一半好樣衰？

你地點搞

樣衰你又鍾意

答你之前我想問一問
你另一半都走左佬 你人又老錢又冇又周身萬年煙味戒又戒唔到又漏尿失禁字又唔識多隻依家仲炒散都冇埋就算有番工都係俾00後當狗咁撚 都唔慌你將來會有另一半架啦 問黎做咩

本人單身

幫你老母問

應該問阿Ken, 屠龍高手

樣唔樣衰都咁愛佢

本身就覺得樣衰點會鐘意得落

吖 唔錯喎今次

佢幫我老母問咋

覺
一開始仲唔敢直視佢個樣

因為佢都係樣衰

拍左三個月拖開始覺得樣衰

第一個男朋友好樣衰
淨係同佢影過一次合照
得2個朋友知佢咩樣